有冇人覺得今日時間慢左

日日返工都覺得過得好慢